想搵首好hit既歌,副歌好似Most girl頭3秒果段前奏

副歌好似呢首歌頭3秒果段前奏
大又係 do~do do do~do do do~do do do

help